今日有去圍稅局既義士 請受小弟一拜

見到你地俾班阿叔師奶屌都仲要硬着頭皮講唔好意思

加油，不斷進化

香港人會變得愈來愈強大
每一次經驗都有價值架 唔好放棄

G持

老土啲講句失敗乃是成功之母
唔好放棄
堅持自己認為岩既事

加油

今次太趕，
星期日晚先出post，
要星期一就出

其實冇失敗到，
好多人都唔知今日有接收工

文宣要早Ｄ開始
唔好咁趕

而且，阿叔阿嬸本身就藍，
所以冇失民心

唔好放棄！！！！
多謝你地仲肯為香港出黎！

推

真英雄

屌鳩人果班廢老真係絕子絕孫落地獄，尤其係條柒頭會計師
枉人地幫你爭取民主，仲要同你道歉都要比你鬧
辛苦哂前線，你地比任何一個人都更愛香港，向你地致敬，多謝你地！

屌尻人嗰班匿喺屋企打飛機
拎隻蛋都手震

圍其實唔太大問題
有禮貌就ok

［分化藍絲材料］泛民要求檢視公安條例及不起訴示威者，建制派缺席讓無約束力議案通過

辛苦哂

咁多日大家都好攰
仲肯出黎真係辛苦晒
多謝你地

各位都做得好好
626見

大家，唔該，休息完再起行，我地冇時間再灰心

廢老, 柒頭會計師佢地可以打個電話改期辨理, 大條道理話交唔到, 點解佢地咁忠心千辛萬苦死都要交, 仲要屌人, 佢地working like a dog, 做野為生活做到個腦唔識轉, 好以機器人咁

加油！多謝你地肯企出嚟！

推
講好左不割蓆！
辛苦哂

當拎經驗又好 keep住個風氣又好
不分化 不割席

辛苦晒你哋

繼續學習 繼續進化

好多謝你地 你地真係好勇敢

加油呀

辛苦哂各位
我地一齊繼續努力去改變
我愛你地

辛苦曬！！

真，唔好放棄 ！！！

唔係太遲，而係咁多日所有嘅行動post 都比人

好多謝大家付出
26號見

你地冇做錯到.jpg

我都拜!辛苦了!手足!

你班垃圾
好搞唔搞稅局
仲要走去搞埋入境處
你當你係外國抗爭？
屌你老母啦

最撚好笑係分裂「勇武」出去果班無身份證咪躝返去煲底

Push

夢境度有條友拎住iPad好撚衝動

有個廢老係廣場影相

之後iPad友唔知係咩group度收風

就發哂狂

但人地只係影相 又唔係影大頭 又唔係搞事

有藍絲根本係意料中事 唔知條友發哂狂追佢做乜鳩

無必要影衰形象 香港係有呢啲自由

會計師係咁，因為佢地有牌就可以移民。

今日現場嘅大家 Admire
626繼續見

佢哋仲要有賽後討論

請受小弟一拜too

會計師，高危送中

不割席

辛苦晒各位

義士，多謝你。麻煩各位發現身邊淺黃朋友有動搖時

都多說幾句

一個感染一個

請受我一拜

未必得架

利申：有牌

可能今日係少少挫折，但冇嘢一吓就成功，加油

去既人忍辱負重，鍵士有邊個做到？

冇人可以怪你地！辛苦晒！

唔該，理性小小

仲有個鞠躬道歉既勇士比人鬧都仲咁好禮貌！

反映某啲香港人奴性過強
做咗幾十年都仲咁短視，為咗果一兩日搵果幾舊臭錢，犧牲自己同後代有自由嘅機會

多謝你地出尼為我地發聲，因為要返工出唔到尼，但都會盡力支持你地，唔好因爲班無謂人而唔開心

建制派多謝你地助攻

多謝你地

巴打受咁多委屈

多謝你哋

加油！

香港加油！

咁你有咩好提議啊? 淨係識係度鬧

應該話自私，淨係諗自己有無錢賺
理得政府有咩搞作，總之佢依家有錢搵就得
屋企隻癈老就係咁，唔會諗下條例通過左對佢有無影響

Sorry 我要番工無出

你地冇做錯到！

番成人台啦

佩服

今日既自發檢討，組織開group
係組黨既先兆..

做得好好，非常感激一班義士

你地係最有行動力既一班人
就算今次成效成疑 希望你地都唔好灰心

請受小弟一拜

[深度分析]民意與民心的分別

626再戰！！！

626
大家，一定要出來
一定要
一定要出！！

推 我地唔需要負能量！
所有台既巴打 為左自己 為左將來！
兄弟爬山 各位手足加油！

進步好大
五年前根本諗唔到香港人會咁做
好滾動
支持香港

失敗
經歷
磨練
反思
經驗

就會造就成功
後生仔，多謝你地寧願放棄打機hea返pt去旅行，都肯企出黎，

加油呀

散播失敗主義，講乜柒冇目的果d唔好理。過埋626再諗，各位到時見

好對唔住 626一定出足120分力

無錯 不錯修正，越來越好

請受小弟一拜！

G20前行動討論

個人認為現時最重要係︰

1）香港人再嚟一次(或持續)大型遊行或者和平野餐，時間點唔可以係7月1日，必須係G20當天及G20之前 (6月28日之前)，向侵侵同歐洲各國正式表態（唔能夠只靠Liberate Hong Kong嘅白宮聯署╴因為可以做數，一定唔及遊行人數嘅公信力），向佢地表達香港人要d乜，等佢地拎嚟同中共傾。我地唔只係要「徹回」，我地係要「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」。因為只有「真普選」，先可以徹底解決「再強推送中」、「警權」等等問題。所有現時嘅訴求，必須升級到更高層次—「真普選」上面。美國幫到你今次徹回送中又點？一日港共政權仲係度，惡法重有機會死灰復燃，要求林鄭下台就更無謂，下個上台都係港共嘅人。

今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次遊行出咗嚟今次就可以唔出，請大家繼續努力！

目前行動一覽︰

a. 民陣6.26有搞集會

b. 6.26野餐

c. 626行動！去G20各國領事館請願！

2）繼續推高Liberate Hong Kong 白宮聯署數，現在已過10萬，暫時以20萬做目標！聯署連結︰

記得簽完要email confirm

3) 幫手推po﹗將此post的原帖推上熱門！依家唔討論行動好快就到G20﹗原帖連結︰

4）搵人整「Liberate Hong Kong」、「我要真普選／Universal Suffrage Now」牌到時派比人集會用

5）Forward 上面嘅訊息／圖片比身邊朋友知，搵更多更多人去集會，並且明白提升訴求層次至普選層面嘅重要性！今次嘅集會同上兩次集會嘅意義係唔同，唔好以為上兩次出左今次可以唔出，請大家繼續努力！

請合力做到以上五點，就算你去唔到各方嘅集會，都幫幫手做第2、第3點

部份G20相關討論︰

G20戰線：解放香港白宮聯署20萬目標

G20前不要與港共對話

[G20] 集資登美日德公開信

楊衛隆：g20 一戰定江山

[G20緊急]最大公約數有兩個1.liberate Hong Kong 2.香港落實普選

不過都要承認一下今日既行動效果唔好, 要反思一下失敗原因

一場戰爭無可能場場戰事都會贏,問題係輸左點樣減少戰損同等機會去爭取返更大既贏面

今個星期活動太多, 宣傳極都有限, facebook連登都跟唔到成個flow, 成個運動已經過左最高峰, 一個星期有1至2個大型活動, e.g. G20集會, 1/7上街, 其實會比一堆野貓效果好, 同埋無咁易分散人流

對面而家過左deadline可以玩持久戰,呢場杖最少要打到2次選舉完結先叫完成, 一兩場戰事成敗得失唔好睇太重, 犯錯總會有, 重點係點樣笑到最後

唔理成效係點，試咗之後，再檢討

不分化，繼續努力，香港人加油!

各位巴絲打除咗打加油之外
記得星期三夜晚8點出去

我地作為腦細交稅養佢地 而加腦細叫接佢收工，又放佢早收工，仲要say 埋sorry比佢地鬧？

勇士們你們並不孤單

支持

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點
悉尼6/26晏晝5點半
阿德萊德6/26晏晝3點
布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

借位
[被逼害] fb封咗我個Account
唔知係咪激嬲咗啲三毛
ig捲土重來!

用法照舊:follow, like, share
要俾全香港都知發生緊咩事!
原post:

睇錯警察委任證嗰位巴打好笑

（緊急）624最主要死因! 五，六，日所有行動post都畀人無原因地負評

辛苦晒今日有份出去既義士

大家要繼續加油

其實得D自私藍絲屌你地
根本所以野係政府迫出黎
唔鬧政府淋病而係鬧班出黎抗爭既義士
香港衰左 你地班老坑咪撚出黎屌老母
義士受拜

辛苦晒 respect

多謝

多謝咁多位義士

一齊加油

失敗乃成功之母
唔好放棄！

做衰左咪認囉
起人底把撚呀？

如果比人問候祖宗十八代可以令共產黨收返送中同放返義士
我比人問候曬全部又有咩問題
可惜冇用 今日真係唔算好成功
我男人老狗就乜都唔怕
不過見到有個女仔比人鬧到喊果下真係想屌返d人轉頭
大家繼續努力la
我地都會吸收今次教訓
見到連登唔少巴絲都批評我地其實有少少心灰
其實我自己出來之前都唔睇好今日行動
但我嘅原則係有幾多做幾多
而且要出來刷人數
所謂法不裁眾
多我一個就係多我一個
咁先有更多機會保護其他義士
當然我都明白大家係想件事好先屌柒我地
有位巴打有句說話我都好同意
兄弟爬山唔係唔用腦嘅藉口
我都覺得今日行動其實有好多失誤
我地都會虛心檢討受教
不過始終想大家明白好多嘢你唔係現場實在好難暸解
而且冇大台自發嘅行動始終係摸索中
我地全部手足除左621就冇乜經驗
絕不放棄 因為香港係香港人嘅一切
Sor for 1999
P.s. 比個廢老撞到我好痛但唔敢睇醫生

有警總煲底等等唔去走去搞鳩返工既人同遊客
用下個閪腦啦

係咪要民意反轉晒先高興呀？

其實今日發夢見到有好多好好既叔叔幫手（仲有一個婆婆！） 起初以為佢地要出去 驚阻到佢地 都仲係咁問佢地係咪要行出去 之後聽到佢地話係自己友
最正係有個白T叔叔本身留左喺度 大家仲以為阻到佢 係咁問佢要唔要食野 點知有外國記者問野嗰時佢用英文答得勁流利
好多謝今日自發做leader角色諗行動既手足

義士熱血心不死

辛苦了義士們

姐姐錫你地一啖

之前睇左套二戰紀錄片，希特拉由咩都冇，到發動二戰，其中一點就係借用媒體，大肆造文章宣揚。好似我呢d咁政治冷感既人，好多時如果唔係有人掉吓蕉，舉吓牌，玩吓野，真係唔會願意分精神理社會發生緊咩事。

喺呢到，我亦要好多謝今日前去稅局交稅既人。人地有速龍小隊，我地有無定向獵豹小隊。有目的地無方向，攻其不克，戰略上黎講，呢招好高。其實咁做，大家都知冇咩用，但如果咩都唔做，議題好快就會俾其他野洗版，「逃犯條例」呢件事好可能不了了之。今日出得黎既，都有丹心向明月既熱血，我地又點可以忍心將明月照溝渠呢？

不過阻倒人係真既，所以喺到都想提議吓會唔會拍片之類 say sorry 解說，安撫唔知頭唔知路既大眾。另外，我好明白反對今日行動既人，擔心加劇中間派分裂，影響之後血債票償。

雨傘運動既大台抗爭形式，走到而家遍地開花，呢種令對方捉唔到路既抗爭形式，算係首次試用。冇左主要人物或團體指揮，就好考每位抗爭市民既個人意志力。

上面班官，智慧或者未去到官既級別，但佢地做左咁多年人，好了解香港人既劣根性。我地善忘，容易放棄，懷疑心重，又管唔住把口，鍾意手指指。呢d劣根性，每次都直接影響人民運動。佢地唔理既回應，就好似將我地睇成扭計賴地硬胡鬧既細路，無視我地所求。而家佢地等緊我地內鬥，互批，抵消抗爭決心。

唔好分化大家喇，大敵當前，我地可以建議，更需要體諒，朝同一方向去行。關鍵的下一步，血債票償！現階段除了抗爭外，更需要好好為下一步舖路。

唯一令當權者手足無措的，是幽默與和平（約翰連儂）我唔會放棄，你都唔可以！

加油，支持

辛苦各位

你班撚樣反省下點解圍圍下會自己嘈交啦
係咪有做錯左野呀？
Over左啦

巴士佬聽公會講，可以按章工作，塞住條路。

的士私家車嫌隧道費太貴會行隧道慢駛抗議。

你地做緊既野無分別架。都係表達訴求

多謝你哋 我覺得香港人EQ真係進步咗唔少 繼續努力 撐住啊香港人

【解放軍碼頭】懶人包加解決方法

我地今日出去既跟本係蚊比同牛比，相比起死左既，終生傷殘既香港英雄，我們在坐的能做到的就只有這一點點

無定向獵豹小隊！！！

多謝你

加油呀，用愛感化人

做得好

辛苦曬
贏就一齊贏，輸就一齊輸

重睇一次今日啲片段
你哋真係好犀利

大家加油, 唔好放棄

特登開個Account多謝你地
你地好叻同好勇敢啊

除左推人地626 既post, 大家可以
一人一post推到成頁都係626!
(懶既直接係最底copy再開！)

我知出黎太密係唔好，係攰，
但626係一撚定要出！指向G20!

[香港本地]
6/26朝早9點開始-野餐結束
日頭要多人，夜晚先會多人出！

[海外集氣 - 澳洲_墨爾本]
6/26晏晝5點

6/27朝早10點

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

【逃犯條例】外交部-中國不允許g20峰會討論香港

張軍強調，港府修訂《逃犯條例》[size=2]等一系列舉措，是維護社會公義，彌補法律制度缺陷，是完全有必要的，中央政府也會支持。[/teal]

張軍重申，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國內政，任何國家無權干預。

口交部已經驚到出聲

各位香港人更加唔應該俾佢停
唔理用任何渠道都一定要draw多啲noise

令議會嘅事唔再局限喺立法會入面 而係連繫到香港街頭甚至海外

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

不撤不退！

tvb呀叔段嘢好感動

多謝咁多位義士
睇tvb睇到眼濕濕
見到你地俾d廢老鬧到仆街

睇緊tvb新聞
你地俾啲廢老 新移民咁屌法都可以繼續堅持
真係萬二分佩服
多謝你地既付出

9 12 16 21都去晒
今日真係請唔到假 多謝你地

進化

如果抗議係無效果咁做黎做咩
好感動diu

今日出去都係前線既中堅黎

加油！
留半日俾佢哋！

你地好勇敢 多謝你地出黎26號一齊繼續gogogo

有冇人cap出嚟感化廢老
如果有多啲明事理嘅前輩就好了

做革命係唔會有方程式
呢個唔work咪下一條
加油 多謝你地

明明就做錯左，點解仲可以盲撐？
今日的行動派要回應批評。

感謝你們！

多謝你地！

雖千萬人，吾往矣

偉大人物的氣概做自己認為對的事

雖然我都唔認同今日的行動

請你地千萬千萬唔好氣綬

錯既點解唔係當權者？
點解當權者唔反省
反而指責被欺壓既市民

你地無做錯到！多謝你地既努力

多謝你地！大家加油

加油！ 槍口對外！！

辛苦你地

加油 多謝各位義士

今日見到人又少左，真係好易令人灰心
但你地仲咁勇咁熱血去做，真係好感動
之後仲見到有事後檢討，香港人要一齊加油

推啊

作為一個要返工無得請假既廢尻 我好感激你地付出
永不割蓆

其實用百幾二百人塞左成棟樓真係好成功 雖然到而加都唔知點解優勢嘅情況下放人入

利申發夢最早到嗰批

無綫都搵唔到講廣東話既受訪者

加油!

真心一拜

真係,D人都係甘嘈
義士仲要好聲好氣
仲有D人話有示威集會自由
但唔好阻到自己
冇犧牲冇付出,點會令政府讓步
依加個政府幾垃圾有眼睇
可以明目張膽講大話
做非法野,企硬
唔付出點逼佢退
如果係民主國家,可能都仲有D用
但依加香港政府同地下既垃圾都冇別
仲要係一堆犯法,講大話既垃圾

PUSH

無言感激
唯有一拜

勇者無懼，佩服。

香港人要記住呢條 Learning Curve。

政府同警察俾現有制度同訓練框住，可以作出既變動同改良有限(姐係到Learning Curve 既頂)。

而香港人既民運勢力宜家先第二次抬頭，可以不斷學習，不斷改變。以往我地堅持和理非，跟住大台遊行既方式已成過去。今次香港人開咗竅，可以發揮既潛能無可限量！

唔好唔記得，每場仗都係一個學習機會、一個進步機會。學行階段打輸幾場仗（被清場、驅趕）係正常不過既事，唔需要灰心。最緊要知衰咩，諗定下次有咩對策。我地可以輸場戰役，不過唔可以輸場戰爭！只要大家可以好似人工智能咁不斷學習、不斷改變，我相信香港人好快會超越政權，令政府束手無策！

上面巴打講得好啱。香港人，要不斷進化。
香港人加油。

今晚睇咗兩條片，一條係撐警，一條係稅局，兩條片比市民睇完，結果是2比0，親政府勝。希望各位Brother 做任何行動，想一想，好似係稅局條片中的黑衣男，個Body靚過任達華，加埋自認小學雞的金毛哥，帶曬口罩，所作所為真是趕客。你應該向受影響的人道歉，要不明白的市民體諒，由不支持變成你的支持者或體諒你們的背後的理念。

如此雜亂的行動，太容易被藍絲和黑警假扮，只要多做幾次，今次200萬人的心血就玩完。

對方已開始鋪天蓋地的文宣，報紙電視不停，批鬥青年影片又出現。成功要各位多用智慧，最好不帶口罩。以防滲透。
我記得100萬和200萬人遊行的時候，身邊的人大多沒有帶口罩的

見到你哋俾人屌，真係心都痛埋

26號 我地一齊再出嚟！

再次多謝佢地
因為事實係若果成功咗，大家都會一齊享受到個成果
所以付出過嘅人，不論成敗都值得尊重

加油呀！！！！！

屌你個八婆閪撚會計師咩，佢會計文員黎咋，幫公司攞份文件上去擺低咋嘛

每次示威都會令香港人更團結更聰明 加油！

唔係嘛咁柒，佢係鏡頭前面講到明自己係會計師喎

見到呢個post覺得大家成長咗好多，加油啊

我愛你地

辛苦了所有義士

咁多位義士！你地無做錯到，唔需要道歉，唔需要覺得唔好意思！ 最重要係團結一致，將不合作運動做到底

頂住 我地好多人都支持你地
睇到比人鬧都真係好心痛
頂住！

626見

支持各位義士

其實各位義士巴打點解要同人道歉呢？明明要道歉嘅係政府，班市民就只係掛住自己飯碗咁撚自私，應該佢地道歉

btw各位義士巴打請受小弟一拜

push

好撚高質素
識分輕重

如果一個不必要嘅道歉可以多一個人企我地呢邊, 好值得. 義士們多謝你地

加油 唔好理出面d鳩屌post
原諒我今日真係出唔到

Pish

咁多位義士，真係多謝你地，千其唔好灰心，吸收完經驗，再出黎抗爭，香港唔可以冇左你地

真
見大部分人都好有禮貌
會講唔好意思同埋指出口喺邊
又好認真唸下一步行動點做
雖然我係稅務大樓員工，搞到3點先返到上office
但見到仲有後生肯為香港出力都感動

多謝你地 一齊加油

時下後生仔真係好好禮貌

出嚟做嘢仲冧呀，啲說話難聽過粗口都有，唔好因為咁就氣餒！

就算件事效果唔好
起馬有試到
一早話撚左果d，如果件事work係咪會出黎道歉?

其實肯出黎為香港踏出呢一步
已經值得尊重
老實，香港根本冇乜社運經驗
可以話2014先開始都不為過
就算真係有行錯，係咪就唔值得體諒
同埋有邊個肯定到件事冇用?
以前長毛丟蕉已經比人話激進
依家又算係d咩

講到尾大家都係想香港好
希望各位多d包容，多d鼓勵，少d謾罵
行錯其實就好難避免，之前雨革已經衰過一次
但今次香港人都識從失敗中學習

最後最後，如果大家唔團結就一定唔成事
兄弟爬山，各自努力，各位加油

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

會計最多老屎忽藍絲
日做夜做唔知個世界發生乜事

有人撐你哋，唔好灰

楊衛隆：624接放工的學生應該感到自豪。

二百人的壯舉
6月24日，連登網友發起的接放工行動只有約200人參加。這次圍堵稅務大樓持續約兩小時。警察沒有出現，民陣沒有參加，黃之鋒沒有到場，沒有爆發衝突。這件事看來不起眼，只是一群學生對現狀發洩不滿，和平展開，和平結束。
事情沒有想像中那麼簡單。這200人的兩小時圍堵行動很可能改變了香港命運，甚至改變了整個世界。200個學生能夠做到甚麼?
初生之犢不畏虎狼，此話沒錯。最初集結在政府總部外面的學生只有十多人，圍成圓形坐下來商討。要是他們決定離開，那就大事不妙。因為621示威之後，再也沒有示威活動。習大大可以在G20說示威和平結束。這次接放工行動讓示威行動延續下去，令人感到事情沒有結束。
特區政府為免G20峰會前爆發警民衝擊，搞出國際新聞令到習大大在G20無法安然脫身，於是不阻撓624接放工。現場沒有打鬥，沒有警察。特區政府的龜縮顯示這次行動對港共的殺傷力有多大。特區政府不敢驅散幾十個示威者，擺到明投鼠忌器。中共外交部公開警告各國元首不得在二十大工業國峰會討論香港問題，前前後後多次重申又重申香港事務是中國內政。為甚麼中共和港共那麼害怕G20峰會討論香港問題?
G20峰會是各國元首共聚一堂的大日子，要是美國為首的西方國家一致同意給香港自治，剷除小圈子選舉特首。美國通過支持香港自治法案，所有國家一齊制裁違反香港人權和自治的中港官員，監察香港自治和人權狀況才給香港貿易優惠。中共一旦放開控制香港政治的黑手，香港立即成為美聯邦成員，中共失去香港控制權。我不是說笑，只要G20峰會質疑林鄭作為香港特首的代表性和合法性，港共權力立即煙消雲散，一場22年春夢完結。
丟失香港的習大大也不好過，必然倒台，一次過打倒中共和港共。當然，這樣的事情不是G20後立即出現，但是，天要下雨，娘要嫁人，擋也擋不住，留也留不住。
這十多名學生在政府總部前面的決定可能為香港帶來真普選，給中共和港共政權致命一擊。人生就是這樣，有很多意想不到的事情。香港的最重大決策不在立法會一讀二讀三讀，反而在廣場上由少數十多名學生拍板。

啲黑警是咪食左屎吞pok成日？

真心覺得好佩服，多謝你地

佢應該唔識分

上星期請左太多假，呢幾日真係射唔到波，好多謝你地行左出來，見到你地俾人鬧我都好肉赤
唔好放棄，我唔洗返工都會盡量出
You are not alone

向税局示威200義土嘅不屈不朽精神致敬

香港人繼續加油!!

大家eq好高

多謝你地為香港嘅付出

我諗唔係冇人想出
係大部分人都請唔到假或者開唔到口請假姐
始終下下平日日頭搞真係有小小難度

忍辱負重

打電話去稅局辦理啲嘢都冇人聽
多得你哋唔少

利申 有上街

楊生
二百人的壯舉

6月24日，連登網友發起的接放工行動只有約200人參加。這次圍堵稅務大樓持續約兩小時。警察沒有出現，民陣沒有參加，黃之鋒沒有到場，沒有爆發衝突。這件事看來不起眼，只是一群學生對現狀發洩不滿，和平展開，和平結束。
事情沒有想像中那麼簡單。這200人的兩小時圍堵行動很可能改變了香港命運，甚至改變了整個世界。200個學生能夠做到甚麼?
初生之犢不畏虎狼，此話沒錯。最初集結在政府總部外面的學生只有十多人，圍成圓形坐下來商討。要是他們決定離開，那就大事不妙。因為621示威之後，再也沒有示威活動。習大大可以在G20說示威和平結束。這次接放工行動讓示威行動延續下去，令人感到事情沒有結束。
特區政府為免G20峰會前爆發警民衝擊，搞出國際新聞令到習大大在G20無法安然脫身，於是不阻撓624接放工。現場沒有打鬥，沒有警察。特區政府的龜縮顯示這次行動對港共的殺傷力有多大。特區政府不敢驅散幾十個示威者，擺到明投鼠忌器。中共外交部公開警告各國元首不得在二十大工業國峰會討論香港問題，前前後後多次重申又重申香港事務是中國內政。為甚麼中共和港共那麼害怕G20峰會討論香港問題?
G20峰會是各國元首共聚一堂的大日子，要是美國為首的西方國家一致同意給香港自治，剷除小圈子選舉特首。美國通過支持香港自治法案，所有國家一齊制裁違反香港人權和自治的中港官員，監察香港自治和人權狀況才給香港貿易優惠。中共一旦放開控制香港政治的黑手，香港立即成為美聯邦成員，中共失去香港控制權。我不是說笑，只要G20峰會質疑林鄭作為香港特首的代表性和合法性，港共權力立即煙消雲散，一場22年春夢完結。
丟失香港的習大大也不好過，必然倒台，一次過打倒中共和港共。當然，這樣的事情不是G20後立即出現，但是，天要下雨，娘要嫁人，擋也擋不住，留也留不住。
這十多名學生在政府總部前面的決定可能為香港帶來真普選，給中共和港共政權致命一擊。人生就是這樣，有很多意想不到的事情。香港的最重大決策不在立法會一讀二讀三讀，反而在廣場上由少數十多名學生拍板。

Never was so much owed by so many to so few

連登仔,well done

加油！never give up

加油💪🏻

辛苦晒，26日見！！

推
香港勝在有你地

致敬

多謝你地啊！

香港人加油

今日諗緊好唔好出去

好彩自己抱住一個都不能少嘅心態

最後出到去，唔上連登係冇嘢

跟住聽到啲人係度屌示威者屌市民嗰下真係燥

開頭大家都同啲市民講唔好意思，話因為政府唔理我哋，所以我哋要各種唔同嘅方法去表達，希望政府理我哋

但係嗰班港豬，屌你老尾，冇吖，一個都冇理過吖！

淨係屌我哋阻撚住佢特登拿假報稅/交稅吖！

連登啲撚樣話我哋同示威者嘈，你估我哋想咩屌你老母

問題係班撚樣，講又講唔聽，仲要屌我哋，跟住大家唔理佢，再撞鳩我哋吖！

你老尾，你講就叻，你出黎試下睇你點冷靜！